公道講句 唔好再用C朗黎同美斯比啦

因為根本比唔上美斯

我朗有歐國盃
外圍賽headtrick入3球拎金球獎
梅西呢？

贏左隊廢隊 拎個小組第三就打曬飛機

駁唔到樓主

真係笑死人
贏場咁嘅垃圾波就又吹到咁

世界盃亞軍

又吠

哦 唔通遲到嗰個贏牙？

咪又係拎唔到

贏厄瓜多爾>>>>>>歐聯+世盃外入左30幾球

美斯有既美洲盃 牙朗一世拎吾到

恭喜你獲得最佳領隊榮譽

所以今年我地美斯重施故技劍指金球獎

美斯有既奧運金牌牙朗一世拎唔到

世界盃亞軍勁d 定歐國盃冠軍勁d?

拎唔到我屌爆你女友

好彩我無

世盃外都好意思攞出黎講

吾比牙朗退役走去玩槍玩冰壺拎金牌？

甘美斯d狗贏左厄瓜多耳又出黎吠？

玩拳擊